講到錢，熱狗最誠實！

屌條女想點呀

勇者塔咩⋯⋯
扣晒喇

Show Blocked User - 賤人乙件
食緊飯吐到周圍係

陰公，嗰樣咁做雞都唔掂喇！人哋賣水貨揾餐晏仔，D熱狗都唔買，等老師蝗天擎教喇！
其實都係獸胃父母嘅錯。

香癲力